[英雄聯盟] LOL 比賽討論區 #4

LOL 比賽賽程表

LOL 戰隊, 選手評分 for 參考

Gg

傻仔SMEB又以為自己可以MAKE個靚PLAY想抓FAKER，直接成隊俾人ACE

睇鍾共輸好過

屌你老母傻閪Deft

KT都係然唔到SKT

今場捉戰犯
SMEB 定DEFT

全部見到Faker得返一格血就忍唔到手

game 可以輸
小花唔可以唔死

Socre都係冇冠軍

smeb啦

Deft呢下真係弱撚智
明知兩舊大坦係個度都仲要閃上去殺faker

why not both

再話deft勁果d死全家

呢D時侯FAKER 盲反又唔見左

開唔切

Score真係好撚慘

一下outplay就勁番

仲有冇人反花生

都未打季後賽

唔係掛
打左咁多次skt 都仲有人敢吹deft

本來拎到第1就可以旨意ssg幫手屌爆skt
而家playoff有機會又要打

想問下 咁lck第一係who

就算豬都要殺小花洩憤

次鴘KT 都係1:2 SKT

Skt個陣容中期傷害靠藍寶
上路有傷害
只要下路唔好輸一塔就無事
結果deft 又carry了一場

KT:

諗極唔明，簡camille 做乜
morganna 又冇作用
KT d ban pick 真係睇唔明

Skt贏左個樣都咁頹

smeb比花生仔大番去個下

淨係識睇030，次次俾三個夾果陣SKT都嬴SKT buy time嬴左好多塔

禮拜日三叔贏就打硬

藍寶16830

Ssg or lz

根本冇人吹過佢 係阿第二場好似好撚Carry咁 打到最後爆撚硬

skt損人不利己

MVP花生仔

要由WC打上去正囉

FAKER FAN BOY又吹奏
今場點睇都係花生CARRY喇 你小花收皮喇好嗎

Long Zhu都第一.......

屌kt 又輸比skt

好想睇kt 輸埋下場 他地唔值得贏

食物鏈

SSG>SKT>KT>SSG

Lz攞左第一張ticket?

對親skt 都派膠

應該想smeb打分推
rumble又守唔到

想問KT係咪已經拎左一張入場券

岩岩屌skt果d去左邊
定係純粹屌huni

星期日 SAMSUNG / LZ 勝者第一入PLAYOFF
KT 第2

訓左無睇 Deft係咪做左SKT第6人

MATA幫SMEB揀個陣影住SMEB笑撚哂口
好似事但揀咁

屌penis

打撚完啦
除非禮拜日龍珠贏，唔係等PLAYOFF輸多獲比SKT啦

入PLAYOFF 打完贏先有

咁pray同gorilla 又真係好好既
bdd係呢排上身

今場屌唔落了

最後一局一撚定係

Bin c
Semb

唔係

之前連敗,而家嬴個兩場就笑
實比kkoma屌撚死

根本就係SKT Deft 都唔知袋撚左幾多錢

Lz成隊都世界級 要爆既話一定係JG自爆 輸親JG都爆

之前春季已經睇得到，佢地唔識打分推
推推下，就去開戰，明明有free tower唔去攞

4負入面2負SKT

有renekton 唔用，攞隻shen 都好呀

你玩得唔錯架啦 換AD啦

過幾日lz vs ssg 爭夏季賽冠軍

第1場贏左之後都俾人屌

未季後賽都算係咩

D訪問都係咁
嬴左佢都係一入黎照話要練習多D
然後就會返去屌
只要果場GAME有失誤就會屌

SSG WIN

邊隊贏都會支持 兩隊都鐘意

贏左就直入世界賽定要打埋playoffs

kt對住skt永遠都係會派膠

星期6又要睇AFS 大戰綠翼
AFS 自己次次都唔爭氣

Playoff

點止淨係對skt...

因為小團戰冇人夠佢地打
成日都打撚到上腦俾人marco撚狗

爭第一姐 , 嬴左季後賽先叫冠軍

Longzhu fighting

skt個風氣感覺上係咁多隊入面最嚴格個隊
真係當你軍人咁

睇條毛咩
AFS輸撚左都照入PLAYOFF啦

都算啦

笑撚死 long zhu都有人吹

Lucian要nerf啦，passive係全圖嘲諷，狗英

咁playoff skt其實都有機會老四贏番上黎？

那邊廂
Rg吊起hka打
7-0 run

上路高地塔佢兩個鬥a

比人2:0同分喎

依兩個月俾輸左RR+連窮9鋪之後俾班泡菜屌到痴哂線
我諗真係贏到WORLD先會笑出黎

輸2lv同人a

都有機會

應該話KT係最怕分推
對左咁多次
SKT一分推 , KT就完全冇任何應對方法
剩係可以硬殺一個, 跟住就輸一面塔或者巴龍小龍
上次GAME3打菲歐拉 , 一場GAME俾人用同一個方法玩左5,6次

kt不嬲打前期雪球la
都唔識打後期既

當我冇講過

Skt>kt>ss>skt
Longzhu?收皮啦冇你份呀

覺得LZ只係上面個3件缺少D經驗
KEEP住個陣肯定愈打愈勁

兩樣都係啦，人地分推又唔識破，自己分推打到一舊屎

我咁諗啦
Kt想打上路
已經驚deft係下路會出事
Sup都幫你揀隻魔甘娜
花生仲要無閃
屌你老母
結果5分鐘死兩次
輸兵輸經輸錢
完全打唔到團

如果kt今年出唔到s6
第一時間要炒撚左deft呢個on9

無錯..skt 贏番上黎

有咩AD好換

下路一開始唔爆 實冇輸得咁快 唔講佢會神奇操作先

Ssg 私家雞

仲有個人成日吹DEFT第一AD
是但搵件AD都勁過DEFT喇

Jin air ad都勁過佢

SSG 加油
crown

yes，打左成季都係呢樣，關鍵戰反而玩自己最弱既comp
kt教練真係好奇怪

一換換左Sup啦 Lz下路多數唔會分

如果晒咁多錢養個食on9仔
結果都係出唔到線
要黎托咩
請個普通ad仲好

搵返imp

佢同grolla唔會分開啦
上年ROX散BAND個陣好似話其中一個有人針 但唔肯簽埋另一個
佢兩個個陣話要簽就兩個一齊簽

SKT下路前期一嬴基本上就嬴左成場GAME
一嬴就極速爆你塔然後瘋狂換線跑線
年頭BANG 圖奇EZ , 真係跑爆晒三路

Lck大把人材 係成隊夾上去唔勁個差距先咁明顯 Jin air Rox Afs AD都唔錯

imp?
不過唔知佢係咪已經變左垃圾
同埋睇佢都係鐘意掘金多過係lck比賽

真兄弟

Skt係咪一定有世界賽打？

DEFT都有時會OUTPLAY ,
PAWN先係最應該換
一冇加里歐就廢
雖然而家中路真係冇咩影響力
但係個個中路都偶然會make下play
pawn係完全唔會有人期望佢有

屌 諗起Pray個陣冇人賣 係直播話自己好平 快d黎買佢

個區字好UN耳
雖然都唔錯得哂

唔係
有三張飛 三張都唔同方法拎
要打完季後賽先肯定

我有預感kt入唔到世界賽

入唔到隨時星散都似

佢地5條友就係話組黎打爆SKT
點知全部輸晒 , 其實已經好柒

第１張 夏季賽冠軍
第２張 最高積分
第３張 資格賽冠軍

有錯請屌

HKA隻JG垃圾到

單手佬>鐘共

toyz 又贏一仗

RG>HKA>FW

smeb好似話唔入skt係想幫rox班隊友殺1次 skt

但

點樣先入唔到

繼zven mithy
又一對下路

冇錯
第一張係季後賽嬴冠軍
跟住就係除左上面果隊 ,春夏季加埋最高分
你計SKT既話就因為春季賽冠軍 有90分 ,
冇記錯只要季後賽拎第二就一定有第二張
第三張就係剩低果D再打資格賽

叫Smeb 轉去ssg

但係ssg 有CuVee

ＬＺ贏季後賽冠軍
SKT 第2名 最高積分
SSG 資格賽冠軍 ...88 KT

Kt而家成個形勢變左最危險
如無意外
三星應該常規第一lz第二
自己第三
極大機會打skt
輸左拎得40積分
無論邊個奪冠都好 佢都係要打資格賽

deft第一次死都可以接受
第二次送真係

LZ？你傻撚左？

Kt常規一定第2

傻撚完未

咁就算skt入到季後賽都可能未掂到kt已經

呢兩隻25狗就含喇

LZ SSG是但一隊第1同SKT第2或3 KT就GG
要打資格賽
如果skt老四逆襲 SSG第2 KT第3
KT都要打資格賽
不過都要睇埋最後一輪LZ打SSG同Afs嗰場

咁都唯有祈禱lz贏三星
等三星去阻截Skt

不過我同佢地平反 真係其他3個太on9 佢地唔差

lz贏撚到咩
垃圾隊

就算ssg 阻到 skt, kt 都可以阻ssg嫁啦 之後入決賽贏埋lz 就變左 skt拎第2張票

唔關事 OG本身內部已經好大問題
特別amazing soaz
我記得forgiven power of evil都有講過因為amazing同soaz而跳船

LCK呢4隊互片爭WC入場卷真係好刺激，但又好想佢4隊入晒WC

soaz咁撚廢
呢d老屎忽阻人發達

Soaz有時都會有啲驚喜play amazing就

kt又輸

skt下去！

唔想睇SKT

四隊入哂叫其他賽區點入四強

唔一定 kt輸左冠軍
Skt就無架啦
而且一旦唔好彩
三星阻截skt既同時
仲再贏埋Kt
到時如果輸比lz

咁Skt kt打資格賽

到時kt又比skt 食住

係咁屌LZ
好煩

咁要睇季候賽有無隊先搞掂skt

突然覺得KT個處境好危險
每次輸俾SKT之後都會係咁輸

心理陰影

咁同宣布我地skt出線有咩分別

就係想睇佢地4強淘汰賽 季後賽個賽制未去到最好睇

KT入唔到世界賽實開心死

如果係lz去阻截機會好細
如果係三星機會幾大

原本kt贏到Skt
我諗三星會有d意慾去阻截Skt
因為咁樣對自己都有利
但而家形勢調轉

三星自己都會拼盡全力入決賽
然後等skt去斬Kt

條友可能比LZ搞到輸錢

如果單論下路組合，pray 同 gorilla 應該仲穩過deft

肯撚定啦呢個

覺得deft廢既上YouTube睇下佢s6既montage再討論
睇完都覺得佢廢既話就証明你係一件連鑽5狗都不如既垃圾

睇埋聽日啦

聽講uzi都勁過deft

引用唔知幾多個post之前既巴打講既

skt playoffs攞第三就有wc打？

Mon佢老母咩
輸外卡 比h2k下路屌打
呢個垃圾關鍵時刻同大賽好撚on9

利申 曾經係佢個fans 每年大賽都睇佢打到咁
好撚燥

無錯 係區賽表現好
但上到世界賽呢

聽日去現場搵peke叫佢 番歐洲屌soaz屎忽囉

Skt rg

又係你條死傻閪 咁依家S幾阿屌你老母
montage淨係剪佢玩得好既位 有幾多場係咁阿
關鍵位做到呢d操作先算啦垃撚圾

佢copy第2條友cm

聽講走A怪都勁過uzi

引用唔知幾多個post之前既巴打講既

KT

咁撚惡 你咩牌啊
我韓服最高鑽一，同bang deft對過線，實力係有分別囉

淨係睇montage 垃圾都俾人剪到變菁英啦

利申 銅五

雖然知佢假膠但係都真心左

不過講真如果佢正常既話係勁既 只係佢成日派膠啫

好想skt最後排第3 唔知有冇機會斬哂3隊

Sor囉
其實deft佢發揮得好 都幾carry

不過係carry對面

咪成日針對DEFT啦, 睇下佢係團戰昸關鍵時刻都臨危不亂

話時話SKT 同KT無論BO3定BO5都係打3場 係咪計好晒

只求世界賽唔係SKT贏就夠

pawn子 同deft夾3年係咩感覺

咩住一隻全世界最重既羊駝 搞到條腰都唔撚掂了

一齊troll

#174
碌鳩我注定好痕
2 個月前
Bang係勁,不過我覺得同全盛既Deft比真係差咁啲
覺得deft廢既上YouTube睇下佢s6既montage再討論
睇完都覺得佢廢既話就証明你係一件連鑽5狗都不如既垃圾

HKA

我睇godkwan d montage都覺得佢幾勁

球王片 我老母都勁喇

睇開goldenglue

deft 最後交閃殺faker要放入montage

前日deft打lz 明明幾好 記得閃現左幾次bdd球女大

ad唔穩定都好大件事

睇Deft既比賽實好撚緊張 完全唔會知佢幾時派膠

如果imp換deft咪好囉
deft同盧卡古一樣
對廢隊咪勁囉 一打大賽就

imp都未必肯嚟

一唸到SKT橫掃AFS,LZ,KT入決賽打SSG就興奮

King of bo5

最搞笑佢自己成日明知有危險
但死唔信邪
好似第三局死第二次個下
佢係先開w探草
但佢唔等隻野去探完 係都要行過去
結果捉到正 又死 大爆炸

屌睇返精華
隻chogath大隻過條龍

最尾個團戰
一下就吞左pawn

faker做咩呢排開始用skin

知唔知imp而家打成點
s4鼠王
係咪又日日掛住屌女

今日嬴2場都有用SKIN
第2場路西恩唔用SKIN就輸

睇返精華 點解game2 pick路西都唔pick corki?

game3 deft追faker果下係咪expect mata會cover自己

佢為左殺faker而閃上去兩隻坦隔離

nigga打galio好過飛機？

可能因為上野都ap
費事再pick ap英

係支那又有錢又有系屌點會想返韓國做機械人

如果RG贏FB
AHQ贏FW
FW贏RG,M17
3隊10W4L

佢係開大 閃 但係mata好似撞得有d遠

成件事好soloq行為

我點都要殺faker

唔係deft fan
但係洗唔洗講到deft 連lck 其他ad 都不如
明明早兩日先打撚爆lz

輸比skt 又變地底泥

海鮮 ad最緊要係穩，係後面輸出
make到play咪型，make唔到咪累全家

冇計 條友一到緊要關頭就派膠 黎緊入到wcs估佢都係繼續派膠

仲話組人巨頭贏skt，人地lz，ssg，afs，jag都贏過係唔比da

完整睇左game2 huni前期點比人捉爆
我覺得8成係肥仔問題 花生最多2成責任
第1次比人gank自己貪兵 明知花生條路線係食哂啲野怪幫唔到佢插眼
自己過半線唔即刻插眼 諗住食哂兵推哂兵先插
都算 起碼叫做1閃換對面2個閃 咁樣唔會蝕好多
但smeb又未推到啲兵落自己塔底
咁快手TP出黎無野做 結果剩係插左隻草叢眼
但自己又無計到酒桶踩爆炸果實上黎
咁點解唔一開始就選擇行過黎底塔食兵
肥仔插3角草眼 花生又係石像區 對面根本就無機會gank死佢
第2次死根本係衰肥仔執著
第3次死 花生已經入侵左score下半部野區 4鬼同石像區都未見到score
姐係擺明係上半部野區啦 肥仔都仲可以唔識死唔警覺
第4次終於唔係肥仔錯哂 因為地圖上都無乜視野 完全唔知score係邊
肥仔第1次死情有可餘 但對面無閃嘅情況下仲可以咁輕易殺你3次
成場最大問題唔係肥仔都無人信啦
可能會有人拎faker黎講 就算係faker都唔會對面無閃都捉到佢3次啦
肥仔個種送根本係on9 無閃都捉到你3次
另外有人話第2場肥仔比人捉死係因為花生駐中保小花faker
但成場花生根本係駐上cover肥仔
花生次次都係肥仔後面 係肥仔on9忍唔住走過中線 以為花生夠時間支援

太長唔quote
就好似打街場咁俾人殺1, 2次唔憤氣, 諗住貪心想食兵肥返
點知俾人住多幾次就出事

係 本身都幾中意huni
但係今場打到咁真係抵屌

其實花生好幾次都有意識cover但都差半步，其實佢都長時間係上半部，但又每次慢左少少，又或者可以話huni每次都行太出，花生都過唔切，亦可以話花生經驗唔夠score黎
咁樣搞到冇時間幫中下之餘又救唔到上，進退失據，浪費左蜘蛛前期

反而game3 untara比人gank完一次之後就唔推兵線，搭底補兵輸少少兵好過送頭，第2次其實都滿血係塔底，不過加埋Galio大dive就冇計，之後都冇比人殺，輸十幾廿隻兵冇乜所謂
咁花生唔洗長期係上半，多左時間gank下

老實講 其他AD就算輸線贏線打團戰乜撚都好
都唔會有Deft咁既情況 佢係想make play show操作
跟住次次變柒頭比人秒 又或者一到關鍵位 最後一波團戰就沖前閃現派膠
講真冇乜AD會咁 最多係成隊團戰都輸 或者隊友爆
唔係AD一個人爆炸

最尾個會戰其實score閃撞faker唔中已經輸左啦 deft唔衝過去都無可能贏

冇過遊戲台一排幾時多左個比賽討論

最後個Fight 又Smeb Score Deft 亂衝而輸
成個陣得 Smeb 同Deft 係輸出!

SKT兩個上路都唔掂
肥仔順風就好勁
但成日想make play而死
一逆風就唔識打

四眼仔=上年既duke
龜塔等隊友carry

Toys

現在差唔多冇聲咁
個主持好撚慘

星期五 那有人

佢搞得紅館預撚左啦

之前個桌球比賽 咁搶手佢又唔搞紅館 搞新伊館 R晒頭

唔洗番工我都去

返工係到睇緊

有無link

香港電競音樂節 TW對EU

返二只可以上網睇

LIVE緊

但成班tw應該得番toyz打到下

NO MISTAKE 都勁

想星期日去睇決賽..
有無巴打有一張平益小弟

BTW 邊個ON9諗架個時間 朝早10:00打係咪ON9架
重頭戲放朝早有撚人咩

對香港既感覺係
[跟台灣的天氣很像, 一樣有點潮濕, 也會下雨]

正常閒日都夜晚5,6點啦

馬英狗看手錶

咪ON9囉 唔知以為場比賽係NA打

求星期日門票

見暑假多細路掛
同埋夜晚要讓俾泡菜歌手

BO1?

twitch廢到直播唔到搞到要去強國平台睇

Link死大一

斗魚？

係呀,垃圾CGA

聽英都唔聽蝗

聽緊IGAMER果班..
有1080P

你逆風到仆街
谷住唔make play唔得就算
佢大順風都要冒住大風險make play
結果幾大優勢都葬送

尤其係對住Skt
佢地經驗豐富 你一個少少破綻
都比佢地捉到正一正
點解其他隊同ad打skt又贏到 又唔拖累隊友
因為佢地優勢唔會鳩 唔會想show off
劣勢識縮

有bug

廢過duke好撚多喎
duke有心同你龜真係好撚忍得好撚穩

講緊佢唔係一次兩次
成個春季到夏季
Deft後期 on9過被秒既次數夠出montage
之前比skt翻盤既局 佢最大責任

TOY屎

Rg好大機做lms夏季冠軍
佢啲4保1

有無得睇live

toyz

爬文啦,問問問

toyz都算係咁

上面巴打SHARE既

個鏡頭做乜鳩係咁郁黎郁去

FNC Lamia Janna skin

回馬槍返塔果下其實好靚

Tpa個5隻除左球女冇隻用得

個鏡頭將yellowpete 標左做xpeke

香港係咁
跟風做嘅野係求其啲

屌唔怪得我望極 個名係XPEKE 但個樣咁柒...

想收一張 480
星期日決賽
有冇巴打放

輸緊2塔1頭難搞小小..

賭J嗎 肯定唔得

中路兩個農夫

而家出左咩英

控鏡頭條友係咪有心玩野呀

xpeke TPA SKIN球女
TOYZ 蛇女

搞到勁撚似用緊航拍咁屌佢

擺明串TOYZ

屌廣東話評述真係

佢地好似FD黎
toyz s4唔係做個fnc教練咩
好似話S5個陣 TF帶TP 佢兩個有一齊傾計研究過(唔肯定)

咪搞到歷史上唯一一次小組出局

邊個做

Peke

即係抽緊佢水

IGAMERS班人

個鏡頭睇好暈X(

Kevin 偷巴龍打眼

智障..為條巴龍輸哂經濟

明明有紅眼 你打粒眼

打完同冇打一樣
重要輸1500俾人

yellowpete:我屌你老母

1500重要免費推到塔多250

偷巴龍打眼重要賣鳩隻urgot

baron power play: -1500

呢波直接整肥左GODJJ,拎住6個頭...全場最高兵數
保住佢就無人能敵

EU隻AD唔走 哂左個巴龍

炮娘推塔本身已經屈
重要肥

正常係打
打之前要計埋逃生

有一個跟到分鐘都好叻仔啦 全部老弱殘兵

係喇係喇 咁都可以關SKT事
D FAN BOY真係痴撚線

咁都可以拉去skt
Skt 萬歲

打係要打
成team得Stanley 係上半部
開都係5打一
係估唔到走唔到

peke 死6次都可以咁既CS

農夫唔係流

贏完之後台仔又可以打幾耐飛機

台仔又有得打j

SKT都打緊J

話說點解無韓國眼屎？

SKT 勁到

因為重打緊
3冠都係skt到
鬼得閒同你打function match

可以搵邊個
MADLIFE Woong

驚一面倒

GODJJ打撚哂

叫kkoma同你打
佢打faker huni peanuts都唔得閒啦

哂奶真係好廢

stanley

OP ZAC都俾你玩到0作用

又唔係一定要搵冠軍 唔搵SKT都得姐

madlife唔係仲掙扎緊升班咩

冇見咁耐
一樣都係咁肥
Mistake同ballz都減左

舊個班而出名既好似仲係歐美支那掘緊金

Maknoon /Reaper ct 快星 cpt jack madlife/lustboy

GODJJ CARRY
條友好似LSPL都打唔掂

MISTAKE間公司好似有迫員工減肥

搵Maknoon繼續屌打個台灣肥西就岩啦

除左maknoon ct得閒 其他仲得閒咩

Maknoon <-- 呢件死左去邊
好似咩S2 第一上路
仲有INSEC個D去哂邊

佢自己係老細都一定要減

mistake 真係唔錯

重打到下
秒幫殘血蛇女上盾

一個做緊C9教練一個做左CASTER一個仲打緊NACS

Cpt jack 有咩搞？
係喎 快星係skt 教練 ct 係主持

vg教練

CPTJACK好似係SPOTV度做緊

韓國個個都唔得閒

Reapered做左c9 coach
快星做韓國主播

呢隊TPA打LMS應該可以去到JT果個level

唔使啦
成team都同hka有過節
打hka都夠

你幾時黎埋打呀

除左中上 其他3個有咩過節

今季食白果之後同DEFT一齊躝啦

Homme 都係we 教練

上路得maknoon

JG 可以出Dandy

中路可以出dade

Ad cpt jack

Sup lustboy

點睇

算啦, 都無得打, 唔好FF

DEFT躝 KT就起飛喇

番EDG

Ruler 都好過deft
Ruler 唔識打順境 逆境勁到仆街

Deft 打順境波

唔怪得尋日有人係紅磡見到toyz同佢條女

佢返左黎兩個禮拜都有

Toyz

但ruler對親deft都俾人打到傻系咁

好想睇返全盛時期既shy
屌打PDD

主辦單位都唔識做GE
搞隊HK SUPER TEAM仲好
TOP: 神J奇
JG:無法
MID:76/55開
AD:Unified
SUP:TABE

Shy 仲打緊

55開肯黎先算 支那種

呢個真正國人

55開大陸屌緊女鬼得閒理你
上路AD又打緊職業又係彩你都傻

如果整返隊香港superteam應該點組?

敢問一下宜家落去 咩隊打咩隊

誠哥
呂志和
鄭家純
四叔
郭老太

呢家仲會唔會買到星期日飛

趙慧珊（Aka）、吳嘉熙（Cheronna）、陳穎欣（Yanny）、蔡明思（Jessica）和李靜儀（Heidi）

無波不了

我個隊郁一郁手指都影響到香港經濟

同對面5個上床？

正

應該可以搞撚掂埋台灣

四強賽
1. 8月4日 10:00am 歐洲隊 對 台港澳隊
2. 8月6日 10:00am 中國內地隊 對 北美隊
決賽 8月6日 7:00pm

打埋呢個BO3 一陣就係D 韓流明星表演 , 網絡紅人比賽

應該有? 但無晒平飛我估

有咩紅人

原來咁垃圾

決賽9成9係強國VS台港澳架喇

唔該哂巴打

微笑 好似仲可以打上韓服菁英

JJ都得喇

唉...屌...唔想提

達哥係清泉 其他..不了

微笑,S2 真。AD教科書,其實都好想睇下佢仲KEEP唔KEEP到

佢地打lol都唔知點

紅隊陣容包括：
YANKI DIN 丁可欣、譚杏藍 Hana Tam 、 洪卓立 Ken Hung、 屎萊姆 Edward Slime 、 Hins 、 馬馬 Rose Ma 、 Loui5Ng 伍公子 、Eminleo 、薑檸樂 gingerlemoncola

白隊陣容包括：
undergroundDV 、在下葉問、Jason - 大J 、香格拉 Shangrilayt 、Yaki Wong 、趙善恆 恆仔＠ToNick、Ming仔 、Poop Stirrer 攪屎棍 、Arho Sunny

唔係打LOL 好似係FIFA 街霸 各種遊戲

屌,咪撚ban xpeke隻卡丁丁啦屌

支持伍公子,eminleo,達哥,但係其他

在下葉問 把聲煩到呢

GODJJ唔係正式比賽就好撚勁
比賽軟手型選手

今場eu個陣唔錯

教學

WOW球女

西瓜恩

想當年s3 allstar toyz出球女
但係成場都係無撚用

請埋班狗屎垃圾所謂既網紅返黎...

後期英
但頂唔到去後期

唉 香港 唉

真。youtube名人夠唔夠10個
達哥,伍公子,eminleo,ming仔,bob叔
仲有邊個

點解達哥MING仔要接依D JOB

個場咁少人仲係咁影wide shot

比賽請堆眼屎黎 都算唔錯
韓流明星都算

成班網絡契弟真係唔知想點 用來吸引小學雞

xpeke好撚正

SET左個Camera programme咁
btw 有無人發覺 係咪無贊助商 d電腦同週邊野都無logo

果然做評述同玩兩回事

屌你, 兩便D人名又相反左

岩岩廣告有logitech wo,唔會無掛

TOYZ

peke要carry了

好想俾佢BACK DOOR

PEKE好撚正
玩返刺客英啦peke

PEKE

中野連動

2邊JG輪流派膠?

stanley直接穿

TOYZ球女教學?

真心咩 dive到入2塔都無咩辦法
龜龜仲係度行緊街

又恰鳩胎屎

哂奶:你野區=我野區,我野區=我野區

球Z屌你

16分鍾兵營,CLS

上中穿哂

16分鐘

EU:係時候到我架FC發力

GODJJ:屌你地老母咩 發生咩事呀

Peke bb

FNC

peke 出腰帶咩玩法 cls

stanley兩鋪都比人壓爆

超級兵>龍龜

腰帶好正常Wor

我都出喎

gG

19分鍾三大裝既中路ahri

Faker 之前都出喎

隻巴龍出世左17秒就死撚左

唔係多數盧登?

BARON RIP

1v2

下路

PEKE: 上場虐我呀啦

俾面你主場讓左第一場俾TPA 依家無面俾了

教學?

100% 擊殺參與

復出啦peke

下場認真
大家互讓

EU:我唔會輸比同1個人twice

個世界冠軍冇用架啦

兩邊都有 咁就尷尬

EU執返好個bp,繼續針爆JG應該可以連落2場

Xpeke

下場出Kassadin黎睇下啦

tpa 輸左就7囉

話說強國隊個名單係點

差唔多成隊we

misaya 囉

好想睇peke卡丁丁對若風既tf

草莓
Ruo
若風
微笑
卷毛

聽日強國對北美都應該輕鬆3:1或者3:0架喇
北美D名單睇起黎好綜藝

bo3

BO5咩 ?

bo3喎唔係咩
同埋唔係星期日咩

梳,以為係BO5

柒中之霸 簡稱 柒霸

橙

分分鐘6號個4強有teemo易大

快d 揀劫啦

上頭話要比中國贏喎

????????

睇左game one點解godjj咁勁既

好想睇HSGG出返奶大力上路

電競都要打假波

JJ:自問玩得唔差

未出關
上中就爆炸

成隊綜藝性咁高 真係anti meta唔出奇

xpeke出新英/LB/卡丁丁啦
BTW想當年XPEKE出AHRI係唔係屌打左一場SSB?

好似係有場zed solo咗dade talon

係石頭怪個位

嘩 dllm 個場吉既

開1000搵鬼去

帝王仲食緊野

呢個咁西時間 有咁既人數先好好架啦

Stanley 咁都叫瘦左

XPEKE敢唔敢出卡丁丁呢

痴撚線先會倒屎咁早打比賽

暑假冇中學生睇咩
btw 1000係咩玩法？

唔ban英既

空ban

Kassawin

中學雞冇錢，俾得起果班都未必有時間啦

10點都算
會唔會係星期5既10點呀

ohhh PEKE

個陣去唔去到後期都係問題
上場上中直穿

卡丁丁

今場有卡丁丁後期英點都會打耐D架喇

野區j4未必夠機人抽

toyz 慘慘

點解EU隊AD唔係genja大師

唔識英文

上野大爆炸

cpt jack

Toyz TP Viktor 係咩玩法??

THM 下路做事啦

中上爆左好難打

上場被人駐爆 今場諗住都係咁掛 可以TP返線掛

你唔守會俾人攞預示
要焗守

鬼步/淨化唔係好D TP 幫其他路又唔岩用

TOY屎好廢

GG

女警401之後拉打

雷我peke

如果最後係PEKE BB BACKDOOR 完場就正

好想睇主場Toyz打Misaya

EU 點解要Pick Jayce 比賽垃圾英
打中路都好過上路

想知tpa堆人而家咩排位？
淨係知JJ好似有韓服菁英

打到好似SOLO Q咁

球球好似白金定金
TOYZ同MISTAKE 應該仲有台伏菁英

女警強行carry

toyz鑽五咋

佢唔打姐 佢打應該唔難菁英

又女警

yellowpete S4之後都冇打LOL

應該得JJ有KEEP住認真練

兩個做左主播
一個做管理層
一個食野

英文台成日斷

Kevin 拎野單帶勁既野唔好咩, Pick Jayce

而家出反甲 係咩玩法?

台灣streamer差唔多淨係睇JJ

食野

大丸好笑技術唔差, 把聲唔錯

toyz同jj可以係後面企定定輸出，冇人埋到身

岩岩埋到身

即刻比人踩死左

燈

企得太埋

diu

Jax追撚住yellowpete打

痴線 彈出彈入

jayce 無乜用嘅

上路地瓜隻jax睇黎唔講得笑

...上路帝王真係痴撚線 打線廢晒武功 但係團戰痴撚線

帝王

台港澳個澳係邊撚到?

😑👍🏻👍🏻👍🏻

codjj carry

Jax op

啲主持真係好撚癈
問題都唔識問

個場勁小人

地瓜應該唔使再出jax架喇我諗

個訪問好撚ON9

訪問下EU隊得唔得啊

星期五 我諗星期日應該多人
有冇人知點買星期日飛？

港幣$480、港幣$280、港幣$150 、港幣$80
（每場比賽分開購票）

搵鬼睇咩

去城市電腦售票網啦清
但應該賣哂

請4隊 每隊打足3場唔得咩 想睇EU vs NA

岩呀
但要無季軍賽打

好撚垃圾呀個訪問
睇到好撚老尷

明知4個台仔都仲用廣東話問

問JJ組唔組TPA

垃圾主播

如果係EU贏，可能訪問都無呀
台港澳都叫仲有一個溝通到

問外漢級既訪問
柒到手心岀汗

JJ曾經係TPA
功課都唔做

所以佢咪問重唔重組

但正常識野都唔會咁問

誠哥扔錢搞電競唔包主播
(屌你老臨黎既

TOYZ同埋下路組合應該可以再打LMS
但係隻JG就無咩可能
TOP比人BAN左JAX就<超級兵

toyz一個搶答

做老闆好食好住 唔會玩鳩自己做選手仲要成日被人屌

佢地外隊過黎打得果兩場就走

比錢叫佢地黎玩呀
唔係叫佢地黎打嬴先有錢

初初以為會係4隊自己打3場
再將積分排四強第1打第4 第2打第3
最後再打決賽同埋可能打埋季軍,點知ON99

應該有獎金同包機票食宿既
當有人請佢地黎香港旅行囉

冠軍有30萬

出場已經有錢，獎金係bouns

成個EMS剩係直播LOL果3場咁ON9?

係

咁撚ON9每場分開買?
入馬場睇馬都唔會咁白痴

日月報出push話4300人live

今次單野真係搞黎笑，睇d時間流程都知電競完全被輕視，聽晚班韓仔先係重點

電競呢個industry開始唔會輸比韓流音樂
老老柒柒

說個笑話
香港電莖

成個EMS都好詭異
台港澳無澳
之後成個EMS得3隻LOL有直播
網絡紅人叫埋唔紅黎
都痴撚線

咁撚早打
我起身都無咁半場睇

外國可能係，但響今次既主辦眼中，今次活動只係借電莖名義，kpop為實既搵錢活動。

起身已經完咗第1場

伍公子要同"在下葉問"既人玩街霸,但後者係唔識打
達哥又要同譚杏藍玩俄羅斯方塊
大J同薑檸樂玩mario speed run
究竟做乜撚

一定係

今日個人數仲要搞成咁

真係俾晒藉口政府話香港電競未成氣候

真係屌佢老母

好過亞視台慶啦
3面台仲想點

岩岩個主持出黎R掌聲果時，真係7過亞視

佢去左邊，仲係中國？

仲係LGD 第3季了

仲係lgd到，今季完就比人掃走

佢地組全華班,但係有咩AD代到IMP
IMP完左今季返去LCK到
kt踢撚走Deft換返imp入黎應該會好好多

佢打到灰晒啦

imp仲有幾多貨呀

要睇吓佢搵唔搵得返個態 佢係LPL打到想咁心灰意冷

IMP點都好過海鮮波deft啦
打大賽就會隱形既ADC

S5 imp隊LGD

果時4保1勁 但無奈隊友去到世界賽

從此之後永遠睇死lpl

今場真係godjj一命救全家
強殺下路養肥隻女警

IMP今季去到EDG既話
一定會受到帝王式享受,起碼廠長知你係大腿會瘋狂幫你

FW今日輕鬆2:0？上場輸比HKA

佢2:0唔到就汁柒左佢啦
昨日WS都2:0 M17

打內戰就得，一出世界賽比人當仔咁打

人地揀4保1多數電狗輸一半
Karsa強開唔到
玩坦jg又得酒桶唔派膠

上場輸都應該執

知唔知道邊度仲有免費飛

1個鍾前睇
8月6得返4強480蚊果D飛有位

變左OMP
肥撚到

好彩一早拎左四張

今日個場有無live睇
同埋禮拜日個場除左walk in 同網上買飛
仲有咩方法買

imp 好鍾意中國
要佢返韓國唔易
除非lgd唔要佢
而且佢都唔係對線兇狠
團戰爆炸既imp
去lck俾人虐老

朝早10點開波打完喇喎

今禮拜日d飛呢

有冇link

淨係知聽晚5點-7點係達哥, 其他唔知

通利有得買

無得出李星
封埋酒桶,karsa果然變左廢9

4保1大坦meta對佢真係好唔友善

大家覺得非韓第一JG係邊個

睇咩meta

對線唔兇狠都無咩所謂既 你睇uzi dl呢啲都無咩好下場

其實rg 出到世界賽都幾危險
4保1 打法， 對手都係世界各地強國, 邊似lms 咁, 咁易比你頂到去中後期

俾着以前我會話diamondprox
不過依家真係唔敢咁講

出到去都夠打丁啦

好多時一轉meta就收垃圾
Peanuts都俾人屌啦

LPL 既condi 算唔算?

好多IMP ANTI係KR等緊佢
當年3星去哂中國都係因為佢地比ANTI屌到上天
就算贏左S4
都因為輸左比皇族一小局而比人屌到問候全家
中國有錢又有囡
佢完全無理由番去打LCK

點解咁多anti?
不過當年ssw真係好撚勁
個種由頭掃落尾既感覺

放樹人 fw係唔係重未識死

呢個版仲唔係我廠?

一定係amazing啦

kdalove

閃電狗

垃圾鬥垃圾

見到閃電狗輸左 好似贏左世界冠軍咁

好廢

maple球女,非韓第一中路連動

RG唔輸FB就冠軍

PTT恥笑開始

成日話rg得拖後期呢招
又話wuji得球女
唔怪我fw後期同球女咁廢啦

RG好彩咋

MMD玩到咁 都幾難羸

後期無敵既菲歐拉比佢玩到咁
中路零作用,JG又行行企企,可憐下路

Rg第一

RG唔好輸fw就得
Btw lms都幾似英超 幾刺激

LOL界李城
BTW亦都暴露左LMS大問題-無人識打鐵龜陣

又冇錯
廢隊大戰 跟住去歐聯(worlds) 比人虐殺

球女都唔識玩
中路pocket pick 黎

唔係話唔好輸FB就得架喇咩

非韓第一天才中路呀,你識條鐵咩

韓國殺手今季連國內王都做唔到

而家maple個pool可能仲窄過閪

唔知 以為fw第二咁唔輸就無事

天才中路perkz都唔識玩啦

天才中路>唔識玩球女
TOYZ最出名球女
TOYZ>>>>>>>非韓其他中路

天才中路只服faker bdd bjergsen

天才ad 只服Uzi ohq

Forgiven

唔算天才
似Crown 係努力既天才

deft係天才第6人

我覺得rekkles都唔錯 大家點睇

如果UZI比人買左去KT既話應該會好睇好多
可惜佢地唔會買強國人

REKKLES=保KDA剩係識凱能既粉腸

Kda bitch

希望KT 會要ohq
本來係超級新星
之後去左NA CN 打滾
浪費哂

25仔ad好過

forgiven唔算天才，佢打乜game都係幾個月上職業lv

白痴問句 其實而家藍方優勢有幾大？

我好記得呢條粉腸S5去左組superteam
換左幾個SUPPORT都頂唔順條友搞到要返返去FNC

Jt

你試下唔ban科加斯/樹心/扎克之後比人FP睇下會點

ohq
天才ad一定係bang
好耐之前bang講自己平時唔多打rank
但會自己係腦入面成日模擬對線,團戰畫面

頭先隊垃圾ban kalista放樹人

Ohq 當年勁到OGN 整片比佢

岩岩出道唔勁

個時SKT K 係Faker 隊
SKTS 係Marin 隊

咁分
即係Faker 打哂同Marin 打哂咁

M17 dee都唔錯

神手貴打JG

好似係香港人黎

不了
LMS嚟講top3都未必入到

最後一場

香港態度都輸撚硬不如綜藝D啦

輸硬比神手貴出嚟郁下

天才上路只服mmd

突然覺得LMS好似仲綜藝過NA
點算好

只服soaz

MMD好抽D定DYRUS?

Soaz 太顛, 唔會練英

LMS D人既技術未必輸太多
但後勤真係輸9條街
國內王雷尿狼剩係識1套
上年MSI放3場雷茲比clg中路用,3ban support
今年比WE屌打完之後都仲剩係識1套
BP又柒又叫唔到選手練英

條友剩係打訓練賽 唔打rank

尿狼後勤分析係唔係牛排?好記得佢比May燒到仆街

同Shy 都係

屌 佢話佢比賽出Gailo個陣 係佢第一次玩

呢場札克/樹人會open
邊一邊PICK到呢D ON9英就會屌打到完場

假假地都有幾個上到韓服菁英呀
不過bp真係屎咁

想要決賽飛

冇飛賣 城市電腦售票網

決賽呢刻都仲比你買到飛就唔叫決賽啦

所以咪咁廢囉

想買兩張280

得第二場有飛

開賣咗好耐啦
點會而家先買

笑死, 後面條友行出黎自HIGH無人理佢

Fw真係meta消化不良

Rekkeles 唔天才咩？
當年一出道打爆bebe

rekkles呢隻食屎狗都吹奏

冇toyx係咁架啦

Rg都係得一套
但lms冇人解到

lms班人pool好細 比人針對好易自爆

想問下神手貴韓肢好高分??做乜會打JG

LPL RNG 對 唔知乜撚野
RNG紅方可以簡哂樹人同埋科加斯係咩玩法

會死

fofo真係幾唔錯

Carry

好似master
近期都有練

神手貴係咪賣屎忽?
霸AD位廢左咁耐比新教練換走就走去玩JG

閃電狼仲有 2 場打，RG 都有 2 場

FW 打 AHQ & RG
RG 打 FB & FW

就算 FW 之後全勝，都只係同 RG 同分
LMS 同分好似要打多場排名戰？

應該要睇RG輸左幾多場細場?

績分排名應該係咁，季後賽 7.15 科加斯 樹人都未 nerf

1. RG
2. FW
3. AHQ
4. JT
5. M17

好似 LCK 先再睇細分，但 LMS 係再打多場分排名

RNG上路卡蜜兒,JG樹人,中路科加斯
下路扣隔魔+LULU

會以為係normal pick出黎

屌
樹人 科加斯 已經保證中後期贏

點解夠膽同時放樹人 科加斯

你老味收左錢呀
呢個ON9陣

點解龍獸無人玩

中期已經順風，投得

pawn子

pawn係時候退休,叫返rookie/fly返KT啦

sor我好outdated 想問pawn發生咩事

咩事

腰傷

Fly算鳩數啦 得龍獸勁 Rookie感覺唔錯

之後佢抖左成季，今年由春季打到夏季

WS算唔算

辛苦佢

FW vs RG 個場 FW 會係藍方

其實PAWN子係唔係同個moon斜得太緊要搞到腰傷

應該係佢有傷先要斜住玩

BAN ELISE+科加斯+樹人搶酒桶
KARSA同MDD先廢一半
RG GOGOGO

好似仲有膽結石

PK 屌打 MMD

今日mmd表現。。真係。。。。

MMD 每次爆完線都會爆埋心態
聽晚打 AHQ 有機會被 Ziv 屌爆

MMD有膽咪出返艾克黎打ahq

Jax 跟鬼一樣，一打二

睇MLXG除左識玩李星同埋carry型之外仲識玩樹人豬女坦既英
睇返LMS既top jg karsa都仲剩係識玩Carry型英雄

SNG又放科加斯樹人

佢之前nidalee 勁到

但係佢心態麻麻

麻麻係指點先?我記得上年MSI BO1第2次打SKT果陣比人COME BACK之後係微博屌柒全隊咁鐘意玩不如番屋企玩咪撚打之類既野

LPL既JG黎講最鐘意係佢,全能型JG

諗起就想笑

karsa條廢閪之前係咁比人吹捧真係食正運氣

咁岩比佢由s5世界賽開始到s7春季都係瘋狂流行carry型jg 佢先比人吹捧

諗起佢MSI玩埃爾文廢撚到

科加斯VS樹人
今場可以睇2隻英邊隻BUG D了

心態麻麻唔係講緊karsa咩

RG上次咪羸返佢地

技術上係有 但係有時候唔知點 可能係唔夠穩 狀態會幾漂

大家
有冇掛住我

死開啦
KT換第2個中路仲好

Corki 單殺Galio 係咩玩法?

點解 fury 會輸咁多兵

今次真係7出國際 香港電競

小虎隻飛機同LMS果D真係差幾個次元

唔止LMS LCK 都係, 得Kuro 叫玩得好d

賽制垃圾,時間垃圾

佢隻Corki d 動作好Smooth

唔敢睇

下 jax咁撚肥HKA贏左JT?

至慘係jax死返轉頭

係咪得我一個十卜HKA?

應該係了

香港打野最後希望

hka

HKA咁都有得贏
真係水鬥水

比人逆轉再逆轉返再比人逆轉再逆轉返
綜藝過na

笑撚死

呢場真係睇到眼都凸

今場MVP一定係SUP啦
護國雷西

Jay 係咪想偷去點主堡

卡力斯想BD比人發現左
JAY真係廢到笑
成條下路都ON99唔知做乜撚

點解打贏會戰唔拎中上兵營就走
係唔守上，玩博咪死哂三個

hka真係吹撚漲

2-0ahq
2-1fw
2-1JT

但可以0-2 M17

遇強越強,遇弱越弱呀
LOL界利物浦

kaiwing又真係好撚野

上次護國神牛 今次又被佢護撚到

換左AD真係差咁遠
HKA仲係臭手貴AD果時超廢 而家前三隊都各贏過一次

死左三件 JG 唔去都守唔住啦
其實贏左會戰，拎完中上兵營走仲有得造野區眼 又有大兵壓力點解要咁冒險

唔會軟手就已經勁好撚多啦

其實咩事

講真呢D博 邊有得講

佢唔去博 咪又係會有人屌佢ACE左都唔試END

博輸左無咩好講

FOFO:自問玩得唔差

好似係最高6百分
依家仲係韓服菁英

佢玩AD最勁都係大師 一轉JG上菁英

竟然係咁
但係睇佢比賽真係算廢開果堆黎

HKA呢個上路真係好抵買
有技術有call仲要識講蝗語

我想問比賽個bp系統係咪同單排唔同，唔係盲ban？

單排個BP係每邊5條友盲B嘛
比賽咪係藍先BAN到紅,LOOP到BAN3隻
之後每邊BAN完頭三隻就會BAN多2隻

你講條link?
條link係話ob 有問題 今次ob真係差撚到
有時無啦啦飛嚟飛去 ob你唔暈我都暈啦
用翻條link 個clip做例子
40分鐘baron teamfight zoom開左之後唔hide 個itemlist 阻撚住曬都算 無啦啦變左播之前十幾廿分鐘嘅clip
Caster我就唔評價 英文嗰兩個ok 但係台灣台嗰邊垃圾到
中間播完勁撚多ads 都要等5分鐘先有下場
洗3000萬可以做到咁垃圾

其實求其禁場比賽睇下咪仲易明

SKT打ROX有試過

其實lpl同eu咁樣拆開兩組打聯賽好咩

opgg話佢大師360分喎

不過呢個星期7成都係jungle

hk score

有第二隻掛 岩岩賽評都咁講

訪問話佢600分佢都無否認

btw 明明我今朝睇仲係 叉撚啫

hka 有冇可能打worlds

兩個垃圾聯賽就算撚數啦

建議LMS全部都唔好去出醜

如果JT 最尾個場輸左比FB, 就變左3隊7-7

好似計細分JT都唔會輸

FB都輸得 JT成隊即刻退休啦

FB D重心都換晒去HKA

如果真係輸比FB
咁佢地真係可以去跳樓

鍾共同"朋友"換下選手好正常

佢玩ad真係負責派膠

但玩jg好似係今日先係第一次 三場睇唔到d咩但都叫不過不失先

好似話如果JT真係輸左比FB既話會比machi直接第4

不過入唔入到季侯都唔會嬴到冠軍架啦

紅館個表演賽決賽仲有冇方法買到飛

JT 呢隊野根本有3個一早要退休啦
JAY , morning , bebe
頭果2個根本冇天份,呃機打,

BEBE 就台灣冇人先要搵佢

個賽際咁樣真係好麻煩，到而加我都唔知個玩法係點 雖然本身都對呢兩個聯賽冇興趣

其實有冇人覺得RG=LMS既ROX，由一班強隊棄將+新人組成，又係冇人睇好佢地，點知一上嚟就打爆傳統強隊
同埋佢地都唔係拘泥於一種戰術，上下路都好flexible，要開有開要保有保，中野雖然技術稍遜但同步率強支援好快，睇好佢地出國對韓隊有得贏

啱啱睇返 M17出死歌加燼加樹人贏左閃電狼 其實國人中路真係識好多冷門英 次次都有驚喜

冇 , rg 係lms 混下都應該可以頭三

但佢地唔識玩前期陣 , 9成既match 都係玩拖玩農後期一波大團ko 人

但如果遇到前期惡到仆街既隊一定死得好慘 , ws 嬴個次就係咁 , ahq 係呢方面我覺得算係lms 做得比較好

不過偏偏lms 最撚廢就係成日唔識有優勢中期end game , 成日拎住三四千優勢係到鳩遊遊 , 一係就無啦啦送一波大既俾對面 , 搞到俾人拖後期

但我唔覺得韓國隊會有中期既大失誤 , 亦唔覺得lpl 咁變態既賽區會俾你拖到後期

同埋老實講 , rg 中路對線有d 廢 , jg 又唔係太識玩carry 角 ...

不過咁講 , 事實佢地而家就係lms 第一 , 只係佢第一得黎無個種長勝的穩陣同霸氣

我覺得下年如果佢地keep , 加埋其他隊適應左 , 就會見真章

死歌係大坦meta 應該唔差

其實我覺得好多應都可以玩 , 只係可能選手唔練到90分唔敢用 , 有時其他賽區 , 覺得俊英好岩拎出黎用 , 7,80都要pick

IMT!!!

唔覺得 佢地做左練習生幾年 TPA2隊 點會無人要
同埋佢地唔係一出就咁勁 打左兩三季次級聯賽都上唔到黎

同ROX個情況差好遠喎
btw 唔認為佢地會出到國

呢個meta實出到
大坦meta又打慣4保1
最大對手電狗meta消化不良

DIG JG好廢

出左先講啦
我都唔睇好佢地出 始終未打過季後賽bo5
睇左好多場 其實上中野真係唔勁
下路係勁

今日下晝有無比賽睇？

DIG 垃圾乸型用返THRESH好過啦 ON99

我覺得steak 都幾大責任 , 都咁多年啦 , 都練唔到新戰術 , 成日bp 到成舊屎咁 , 我唔覺得maple 會玩唔到保排陣 , 反而k哥大問題d

今年mmd 都開始玩下鬥士 , 雖然琴日打m17 又派膠

有時d角色同戰術 , 真係冇得下下練到99分先拎出黎用 , 嗰個環境啱用就要pick 架啦 , 就算練得7~80分都好

唔同lck , 如果淨係諗住做lms 一哥 , 真係注定打world 出醜

有lck

打hka第三場on9
明知曹格勁到仆街放俾hka

咪又係個樣野 , ban 就ban 唔晒 , 但自己又唔敢拎黎用 , 真係唔知係選手太廢定教練真係咁唔信選手

個場重要hka pick先

放唔緊要 , 一定有meta 角 , skt 都好鍾意放俾人再揾方法應對 , 但問題係放左之後你冇戰術或者角色應對 , 就唔好懶型

佢地就係唔想做山寨王先不停試陣
放曹格 , MMD玩鬥士, MAPLE第一次玩球女

佢地只要第2 即使拎唔到冠軍都肯定第二張票入世界賽
優勢太大 依家D戰績真係唔代表D咩

春季用一套戰術 打天下 全勝奪冠 MSI被人當狗打

Maple 梗係唔係第一次玩球女

除左MSI對SKT玩過 仲有邊場?

hka 係咪有資格賽打
好撚癲wor, ahq fw jt 都俾佢搞掂

對uol

yes

RG都打唔贏

最尾一場on9 ban pick

所以係
Ahq同jt打qualified

其實maple 玩球女 , 卡瑪 , lulu都唔會太差

問題係件上路同jg

呢個patch幾岩ahq打，下午睇下打成點先

隻上路以為係meta問題，但其實真係冇咩天分

上路坦meta還好
Karsa真係meta消化唔到

琴日對m17 , 佢菲歐拉分推係咁俾人捉死 , 呢個唔係操作問題 , 係觀念意識差

四一分推隻一俾人捉死左 , 仲要死得無價值真係會屌出聲 , 成個陣崩潰左

講真佢玩菲歐拉都打得嬴對面 , 雖然佢操作成日俾人串廢 , 但琴日唔係輸操作

但咁樣輸仲大獲過輸操作 , 搞到好似唔識玩隻game 咁

karsa 改唔到 , 應該係本身個性格就係鍾意carry , 唔識點幫隊友carry

咁多人討論LMS

maple因為jg carry唔到
top又鳩流流
搞到長期要玩前期carry英
咪搞到唔識玩球女呢種英

我睇琴日個場 , 同埋之前佢玩卡瑪 , 未至於唔識玩 , 都盡左自己責任 , 本來就唔預呢d英可以carry , 對線純農 , 等會戰

但如果上路/jg 夠carry , 呢d英放盾幫手控場係勁到好誇張

其實長期個問題都係上路同jg , 不過karsa 之前玩開carry 英 , 偶有佳作 , 結果mmd 由頭俾人屌到尾食晒

ahq>rg>fw>all
唔明台仔點解仲吹奏fw
s5 上路鬥士meta 都比og屌打
仲要og3個半退休廢老
依家連西門嗰pool都大過maple

又未到吹奏既 , 不過人地稱霸左咁耐 , 最近春季又嬴左 , 咁自然對佢期望會大d

西門算好野架啦 , 俾人屌足咁耐唔夠角色池 , 又俾人雪左成季 , 今年出番黎都練到幾隻新角狀態又唔差

依家mid meta 有邊個唔掂
識兩隻洗兵英就得

唔係講笑 , rg 個中路有時睇到我心驚膽跳

西門話好左但有時都係冇咩劣勢下輸兵輸經唔係幾接受到 ...

去到比賽層面唔係話識洗兵唔俾人單殺就叫ok , 有時輸少少兵輸一兩波經驗值 , 已經分到高低

你話係咪直接影響到比賽勝負 , 又未必 , 但有陣時關鍵位 , 輸左經驗差一lv 就差一lv , 控兵線推線時機唔岩一樣玩死jg

仲有而家多左中路傳送 , 變左考埋支援時機

根本而家成隻game 發展成熟左 , 對線勁唔勁只係佔遊戲好少既一部份

又話有lms既？

認真
maple一定係lms最勁既中路
fw既上路永遠都係廢廢地
steak mmd
不過steak果時係caller 觀念型上路
mmd就真係等人carry

點睇呢次香港電競音樂節搞嘅時間

Fofo練多年應該會勁過maple

jt唔大換血都冇乜前途

其實好似講過係溝通問題 bebe call咗啲隊友唔聽就出事

電競老人bebe捨得走未

今年完咗就走啦 但得fofo一個掂

EDG 隻新AD 幾勁

bebe好撚廢

終於肯收皮 佢d隊友一早拎晒光環賺大錢
佢仲on99咁自己打 仲要幾年都冇成績

garena個直播網係咩

Zed?

洲際賽睇到jt中野對住lpl,lck真係不落下風，但上路極唔穩定，下路未試過贏，仲要當初放走左而家rg隻ad，真係唔知佢地點諗啦

應該係指iboy?

唔知原來有個新 zed本身唔係打ad 其實真係麻麻地

RG係咪贏埋FB就夏季第一

Fb放曹格
會點死

重要打季後賽

iboy
之前話唔夠稱所以冇得上
我覺得zet係跟住nofe 走者

Zet係前Rox中路替補 之前叫Cry?

係呀

放曹格俾專打後期嘅rg

唔洗後期 前期已經g咗

Rg bp 贏左
對面一係放cait 一係放曹格

點都唔可以放曹格啦
女警重叫有得打

女警係咁多隻比賽AD最勁
RG AD咁勁 拎到實贏硬

有咩英係之前必b既on9英
s5既船長魔鬥
而家既扎克cait科加斯
如果科加斯top
札克jg
s5既船長mid 同埋魔鬥ad
會唔會最on9既陣

呢個版既爆擊裝配船長都有d 機會
但暫時仲未見有隊拎出黎住

要拖太耐 30mins 升左2下先有用
以前藥桶咁撚痛

而家玩船長可未上6lv 先兩個閃殺一次

如果對面係j4 , 卡蜜兒 , 科加斯個類 , 上6應該都要死多次 ...

雖然話就話好多方法應對同唔死 . 又要睇jg 中路玩成點

但整體黎講 , 你揀得船長 , 真係預左人地jg 係上路塔帳篷咁訓係到 , 如果人地中路揀埋塔莉亞個d , 應會好崩潰

講緊船長打中路喎ching 驗下眼啦

點解fireball可以咁撚樣都輸返轉頭

比著其他區既隊伍,呢個開局應該25分鐘已經10k 差距

上路就真係冇可能打到
中路都勉強

明明隊員排位高過教練
有d 唔明

中路用jayce好過啦

首先排位高唔等於岩打比賽
第2有D野係當局者迷,旁觀者清
同埋有D人係落戰略>技術落場打,所以唔代表D咩

RG贏季後賽即出國，爽

費爺爺都唔會技術勁過碧咸啦

唔贏出唔到
只有贏

閃尿狼加油呀
排名懶人包:
RG 如果明天贏 FW，直接爽坐#1。
落敗的話看今天 AHQ 與 FW 的勝者，
FW贏、1:2輸--->#1
FW贏、0:2輸--->#2
AHQ贏--------->#2

依加係咪ahq同rg爭第一

sor , 睇錯左 , 我收收皮先

lol近年都越出越on9

早排有巴哈仔屌得岩,好多英出黎係需要技術,講緊既係臨場反應、控制果d

上左年紀真係玩唔到,犽宿雷文kalista果d

排名冇意義
頭4都要打季後
第一名係有90分
對春季冠軍fw影響唔大
因為本身都有90分

rg排名第一既話可以剩係打1場BO5,但係第2要打2場WO
緊係簡前者唔簡後者

點會冇意義呀，排名越前打少d

對於選手精神同埋藏招都好有用，依加季後賽係淘汰賽方式又唔係頭4名黎多次聯賽打法鬥第一

唔係打多打少問題
係世界賽資格嘅問題

同埋夏季係第二名先有90分,因為第一名直接出世界賽所以冇計分必要

閃電狼拎到第二名既就自然最高分直接出埋世界賽,唔係既隨時要打埋區域預選賽

打少D咪狀態好D,藏招機會多D,嬴面都大D囉

AFs

咪係 你估個個都可以好似ahq咁

比較可惜係ziv近年回塘

當年S5覺得佢算係世界top3既top黎

個年係咪得佢可以同marin 對下線ja ?

Karsa完全冇理過mmd 唔通有心結

睇怕都係

可能見上場養肥佢都係晒氣

隻樹人打團戰企係藍buff位丟樹精

比巴龍打死

睇戲流 , 懶醒以為可以w 過去

點之冇人黎又唔肯走回頭路

smeb算半個既,但當初smeb未係最勁既狀態

小安呢下play好有Deft既影子 唔閃上去呢波實贏

an 又carry 對面

小安又小安了

西門真係不如退役啦, 係佢身上完全睇唔到一流mid 既特質

maple:屌,要我1個打10個

玩呢d咪岩囉，玩乜野球女呀

屌你老母 個一波閃上去輸撚到底

明明唔追打 , 一齊推中起碼推兩座塔啦

舉重!舉重!舉重!!!!!!!!

閪哥退休啦好嘛

架飛機一肥真係兩槍一件

真係一波到底 痴鳩線 明明順風緊

好食唔食俾頭俾飛機
俾佢直出裝

同意
打一線mid , 佢肯定會輸線

西門CARRY

起碼食兵數夠穩定

穩定輸一個西門

個波太傷 , 之後真係好難打 , 西門之後係塔底俾人單殺真係好無助

FW唔幫TOP>中路永遠輸線無作用既閪+又小安了的小安
AHQ TOP 舉重VS FW既中路

穩定地輸

台仔用佢做量詞

單殺過FAKER2次架你識條春咩
FAKER>MAPLE
閪單殺2次FAKER所以>FAKER
所以閪>MAPLE

小安去番爆擊安得唔得

回晒塘啦

今場睇最大問題唔係MMD
而係非韓第一JG KARSA
成場除左搶龍同埋配合maple拎Fb之外作用都唔大

打唔慣坦型jg
Mmd慣左打大坦上路
唔輸太多對佢就係賺

Teddy 兩場都比kramer完爆